[四月新番] 月色真美 會否太尾機

雖然講唔出咩大道理
但係集集都好想睇下集

絕對唔可以俾中學生睇

睇左先好

佢既歌都好屈機, 首初戀真係正到HIHI

雖然係舊歌
但改同唱得好有feel